[IOS/AN]足球小將翼Dream Team(12)

足球小將翼Dream Team
Q&A
系統/關卡/任務篇
Q: 點刷首抽
A: 跟佢步驟會去到0石抽野畫面，抽完唔岩心水可以揀黃色重抽，至小抽到SSR

以上視為假首抽
真首抽可以係用佢派嘅石單抽幾次，或者儲夠50石十連
假首list

Q: 第三個點樣拎？

A: 一位球員帽子戲法

Q: 唔識分手動，自動，半自動
A:

Q: 點解有石都唔比抽
A: 因為佢有分夢球(有償)同夢球(無償)，分別就係課金石同免費石

Q: IOS點課金？
A: 最簡單買itunes卡，或者申請張JCB信用卡

Q: 覺醒書/錢/教練星期幾打？
A:

Q: 肥料關幾時有？
A: 公告有交待時間

Q: 連㩗個任務點解？
A: 去game setting，揀連㩗

是但㩒一個綠色嘅連㩗左佢 (等同綁定ac）

Q: 係關卡見到挑戰狀xxx又入唔到去
A: 呢個挑戰狀係課金買的。 手持挑戰狀可以share比盟友一齊打，半場就完，獎金獎品非常豐富！

Q: 點樣轉波衫？
A: 較陣容個度有個波衫圖案，可以set主場作客同龍門衫。

Q: 每日任務見到有個可以拎1石，但又唔知點做
A:
佢意思係完成下面個幾項任務，就會拎到。通常係打紅劵，打故事同友情抽個d。唔識做可以禁隔離個“挑戰“帶過去

日文翻譯
轉自巴哈
球員
スタミナ Stamina （體力，出技用）
オフェンス Offence （攻擊）
ドリブル Dribble（盤球）
シュート Shoot （射球）
パス Pass （傳送）
ディフェンス Defense （防守）
タックル Tackle （搶截）
ブロック Block （封阻）
パスカット Cut pass （攔截傳球）
フィジカル Physical （體能）
スピード Speed （速度）
パワー Power （力量）
テクニック Technique （技術）
守門員
セービング Saving （撲救）
パンチ Punch（手鎚）
キャッチ Catch（接實）

卡片/角色/技能篇
Q: 抽乜最好
A: 可以參考下
或

因為會送一隻志偉，所以不建議志偉開局
暫時綜合巴打意見，最好開局係真首抽到史奈達/龍門

Q: 勞比杜 賀茂 吉良 見上有乜用
A: 前面三位都係加額外數值 見上用黎升龍門(類似pad蛋龍)

至於點睇球員加幾多係max

Q: 咩係覺醒？
A: 簡單黎講SSR>UR，SR>SSR，只可覺醒一次

Q: 點樣快速賺150金幣換ssr劵？
A： 唔好就咁賣走抽番黎既sr卡，將佢地升滿lv再覺醒，賣／食左去就有15金一隻（原本1金），做10次等交換所更新見到有得換就可以換到1張 （total有2張可以換）。順便一提賣／食ur有30金。

Q: 見到志偉泰萊個d識出雙人技，有咩條件？
A： 長按睇球員技能個陣，有d會有兩個公仔就代表要個個人同場先出得（再長按招技可以睇到要咩人同場）。扣體力只扣出技個個，同場個位唔會扣。

Q: 咁招技寫住sp又代表咩？
A: SP代表招技有特殊效果，都係長按招技就睇到。通常都係3款：吹飛，角度無視，距離無視

Q: 唔同位置選人有咩要留意？（僅作參考）
A: FW有平地射門技
OMF有過人＋射波
DMF有鏟波技
DF有A技或以上截波
GK有A技或以上擋波

連盟篇
Q: 咩係連盟？有咩用
A: 連盟功能個人7lv開放，功能如下
-同連盟嘅兄弟一齊完成任務，賺綠幣
-夠一百綠幣可以射六格，獎品豐富
-大獎綠券抽期間限定球員
-捐錢比球會，提升回報或加球員數值
-開場同連盟兄弟一齊打關，一人體力四人回報

－請善用連盟內置聊天版同盟友聯絡
－退盟要冷卻24小時先可以轉會

Q: 點加副團長/轉讓團長(For連盟團長only)
A: 連盟裡面役職任命，中間係任命副團長，右係轉讓

Q: 點解係街同唔到連盟巴打連線打？
A: 暫時已知smartone係連唔到嘅，解決方法係連wifi，轉台，用VPN連日本，將流動數據APN由smartone轉做internet(設定>流動網絡>流動數據選項>流動數據網絡>流動數據

Q: 想開場比盟友打，升Lv升到幾多效益最高？
A: 個人經驗去到40lv就最好，有200體。41開始每升1lv加得1體

巴打
我刷左個新ac
假首係ssr松山
真首係ssr比爾
可以開驚？

很難中ssr

Lm

nplm

個人認為抽到假首迪亞斯
真首龍加前/防中先開

假首卡魯治

LIHKG招人
週經7萬
兩日不上踢
需要入line group
意者留言

假首 抽到dmf 同 df就好開局，隻gmae勁多前鋒同中場

唔要求課金爆肝
不過都希望可以每日online同幫下手打技
有whatsapp group可以吹水

新手可以?

我依家刷左仲個假首ssr三杉
真首10抽中2隻ssr
係泰來同辛坦拿
開得game?

隻game 開始悶

泰來係技泰既話, 都可以接受

正常丫，唔課金慢慢水都無得你食

無問題

放ac 有興趣tg 仲有十幾日就多張真夏SSR卷

愈黎愈少人

Crazy

遲玩是否罪....
個團日日夜夜刷技
打肥打卡要求人先黎...

有無d團地道少少
利申：25萬戰力

打肥又真係難d
d肥平時打技同盟抽都夠食

可以入活動場既 都好出肥 慢慢升
我刷活動都升爆一兩隻

力泰來
技三杉
技辛坦拿

終於打齊料覺醒埋2隻df 等聽晚打錢同連盟射6格拎肥料升人

放acc 有意TG開價

LM

不如考慮下留自己玩

我都放下先
成個星期無玩

TG: japhkak

有無人抽左？

終於抽中df, 我已經有中學強依家比多隻雷獸強我 應該點玩好？

將雷獸射球傳授比中學強

中學強＞＞＞雷獸強

Sor應該係話已經有隻日本強，唔知點學技好

中左譚仔

咁將雷獸過比日本強

日本強加雷獸真係射死人

連盟轉左omf三杉淳 仲好符合現實咁低體力 隨左扭波勁之外非常普通

盟偉應該最實用

新出個個早苗值唔值得抽
咁啱我GK/DMF/FW都缺人

我唔缺都照抽 中左兩隻ssr

同盟偉比直頭唔見得人

而家果隻史係雙人技
另外2個就真係冇得唔用 睇你有幾信自己d運 始終10連都係保底1張sr

盟偉係全game傳送第一

出咁多廢ssr點都要留一兩張,又要加倉先掂

扭波勁都好過打返黎果D SSR

本來諗住等限定先再抽
咁樣講一講又挑起條筋

發現雷獸好似有bug..明明係用505體一次，但頭先252體都用到

爆咗seed吓嗎？

爆SEED 可以半體用喎
冇理由識爆SEED 唔知會減半消耗

330000戰力想入盟
仲有三個鐘坐完波監

今次重置交換所，有冇重置金Coin換SSR卷個Quota?

無，好似係

屌

冇得抽盟偉

屌 30幾抽抽到王者偉同埋個隻静かなる闘志-泰萊
但係我本身已經有盟偉同芸術家泰萊

我仲未綠卷抽中過
好想要盟偉

有呀
盟偉無消失到

有S射波個隻力泰萊勁定假首抽隻泰萊勁

力既話 閃光泰>>回力標泰>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>假首泰

聯盟抽左一萬都係得一個黑波
有冇方法易中D

抽中券黎出彩波中返書國教練灰到爆

3 抽盟抽仲三杉
隻野值得升ur ？

有 不過好辣剎

我新手， 真omf 得v3偉同迪亞斯
利華爾同盟三衫出邊隻好d
定係仲有其他強襲更加好用

強襲利華爾 屎 都好用
無龍打埋依家隻龍用住先

我都打緊龍
但差五萬分換ssr又想抽埋先
宜家隻龍b技我驚都係好易射死

收大量活躍玩家

Thx bro
隻驚係咁出龍俾我
7 個真ssr 入面， 有3 個係龍
無df 就真， df 得強襲沙特王子同兩隻 sr
零防守咁濟

佢防守高過隻SR進SSR源三嗎？

假UR點都好過SSR

如果低進度仲有好多波未拎 可以儲波等靚pool抽埋先決定
同埋好睇佢習慣係點 如果唔係超勤力半hea打既 咪集中覺醒真ssr先

個自動打係咪又改弱智左
連續兩次1對3用3次過人技然後一對一用one two
一口氣燒500體做乜鳩

我所有波都係限定先抽

16LV盟, 有興趣嗎?
TG
@hkgwilliam

SSR卷中左牙籤, 好撚感動呀
睇圖鑑2隻力SSR 一樣咁既

冇有hea玩盟收
1-6要7點後先玩到
31萬戰力

張卡背景唔同 其餘全部一樣

作為防中葵新伍終於有tackle技

咁抵死

屌 打pvp見到對面用源三已經想跳，佢招C技sggk 可以當到我招雷獸

隊長技唔同，其他全一樣

隊長技都係 dmf/df physical +5%喎

始終都冇龍諗緊刷唔刷宜家活動隻龍
不過好似得B技
但總好過我隻手搥源三卦

B技60>S技1

刷首抽 林源三依家up緊

ic
不過本身能力值低wor
我都盡刷啦但應該唔會60隻咁多

連盟收人呀！自由加入
唔理戰力幾高幾底

加我可以嗎？

嗰隻龍個B技有d例外, B60威力得205

嗰隻同手搥源三差唔多(我估你指sr升ssr嗰隻源三)，唔好太大期望

冇得傳比幾秒後既自己
冇得屈電腦

20lv以上2隻1lv

隊閪波無龍 已經唔想再玩落去
無龍又放唔出

迪亞斯中間

其實我用DF ssr 松山放防中 會唔會好過SR 升SSR既牙籤仔呢？

錯位數值扣好少 但起碼有勁既防守技

姐係咁 其實除左數值有差 技能會唔會話出成功率減少？

扣一半都少

係咩 見佢好似減好少咁

Ssr卡路治放防中攔截仲高過你df松山放防中 500幾 ， 你用松山換入卡路治會易睇d ，你張圖係卡路治換入松山 ，

因為用牙籤仔無技守唔到勁人 所以想試下轉有技既df 會唔會好d

我張普通牙籤仔有鏟波技有扭波技有射波技
好好用WOR

我抽到一堆SR 都唔中有鏟波個隻

戴亞斯pass cut太低啦

唔太想玩了 有冇人想要 課左月卡

有限有龍都唔玩

17lv 公會收 2 至 3 人。
設有Whatsapp 公會頻道，必須加入。
保持上線 及 活躍與盟友連機 即可。
有意引用留id 或

故事只打左頭兩關銅 冇咩心機玩

新13lv 公會
招人 有Whatsapp
活躍一齊刷野
自己search

又中東邦強
如果升上UR想食技會有幾多金幣?

30

Q: 點樣快速賺150金幣換ssr劵？
A： 唔好就咁賣走抽番黎既sr卡，將佢地升滿lv再覺醒，賣／食左去就有15金一隻（原本1金），做10次等交換所更新見到有得換就可以換到1張 （total有2張可以換）。順便一提賣／食ur有30金。

想問下,咁打番黎個的SIR卡呢??

打返黎直接食就得

食都有COIN嗎?

所有打返黎既都係得銅，唔好晒時間

抽極都冇三杉淳多一隻盟偉

而家仲有盟偉？

就係有，可惡

隻三杉咁廢 有冇都冇所謂啦

係防中/後衛就話啫，攻中

17lv 會邀四名玩家
留game id 另外有tg group

想問下 聯盟協力輸羸都有獎勵定點??(host/member)

你自己贏就有獎勵
唔駛理其他人賽果

經歷緊退盟潮
做左第2代會長， 希望招反啲人
我地有line grouo

無時間玩 放ac 仲有80幾粒石 30幾紅幣

有無人同我一樣 已經唔再打經書？

都on9 d ssr經書 勁難出

去射龍門拎仲好

無野升 唔想打 打關成日出埋d 書都好阻掟

我同2個fd長玩，想轉group，舊group已經唔活躍，買錢關無人打

歡迎過黎我地度
留game id同line id就可以了

如果買月卡 2000yen果個抵唔抵?

冇GK真係慘過死對電腦都好難唔失球
成日要QUIT GAME再刷
後防一樣係百無

上個星期打一個鐘都出廿幾本 ssr 同3,4 本ur
今日打出少好多， 一個鐘， 得7 本ssr， 兩本ur
搞乜難出左咁

上星期活動先易出？

我淨係知彩書1.5倍, 上星期打肥就真係爽

岩岩夜晚又好返， 成30 張ssr 不過得 一張ur

係我努力刷荷仔GK後竟然60萬分抽中梅拿。。。
早知慳番

可能你唔刷佢唔出比你呢

最慘用晒存倉既GK教練咭
宜家冇晒又冇得打
要等一星期。。

Keep 住打荷仔GK都好多GK教練咭

宜家又唔刷荷仔了
寧願用銅幣換
等多幾日再打

其實s技升lv佢隻game係咪定錯位
根本冇咩可能升得滿
喪課既睇怕都要刷一段時間黑波先掂
同埋升滿一隻時已經有無數更勁既出左黎

想問一下

補用 45 lv 3 星全補鎚, 每人補得 3百幾, 係唔係正常架?

另外魔攻影唔影響補出來嘅數字? 定係回復up 先影響到?

回錯 post....

你威 呢頭中完果頭出強襲

收5個人， 戰力不限，盟中有大約15個活躍盟友， 積極開game 一齊打即可

可能出多隻勁野

反而想知利雲同利維爾出真ssr未

抽中告魯夫慘過食屎

成日都自己雙刷

留名

一路等緊利雲

大家會揀盟偉定技偉用

盟

拿破崙出下強襲好喎

佢肯出地面射波我即刷

嘩 好撚慘呀

我隻希林迪仲係SSR
想問下覺醒左做UR之後出黃金右腕會唔會少D拍到都入既情況?

抽極都唔中源三同梅拿

其實ur龍普遍都好夠駛
除左健威廢d

球員號碼有無得改?

無

想問交換所SSR卷 有無話幾耐出一次?
用珠更新左幾次都唔見

未重置過

即係未上返架?

如果一次都未換過可能四五次
換過就冇了

1-11號跟位置排

拍到都入其實係救唔到，依個係希林迪既特有演出

大量招人，有tg group 戰力不限希望招d活躍人士

17 lv邀四名玩家
留game id 有tg group

咁我寧願佢救唔到都冇咁惡

17rank聯盟招人
需入whatsapp group 同常玩 / 定期每星期捐錢

有興趣留id

再推 大家覺得我隊垃圾波放唔放得出
入隊全部真ur

平放，淨係課過一次60石

放唔出就繼續玩

屌你隊波咁勁係到爭食

歡迎開價

如果我昇技昇左例如5lv 之後我再俾第二個食 咁會直接5lv 定係都係昇1lv?

直接5lv

黑波比fw好定gk好

FW

想問下，唔係150個金coin可以換ssr卷咩？
點鮮唔見有得換既？

隨機出

到底健威幾時出ssr強襲呀 d龍個個都禁勁 好地地玩空手道都禁q廢 比個b60頂下都好

其實強襲都頂唔到幾多
個技太廢

同你隊波好似
課左兩張月卡
多滿技

比佢做第一個有S威力檔波技都好呀
個人好鐘意佢 出到禁廢好sad

冇計啦始終都係後備龍
起碼要有接波技先得

一開始首抽出左隻足球藝術家泰來
剛剛單抽又出左隻回力標泰來
應該點做好？

求聯賽如何攞10萬分, 盡晒力都7~8萬

招活躍新血，戰力不限，有tg group

你要對你既後防有信心先有可能

應該要贏十比零先得
對到廢隊你前面全部都S技
一開波截左就即射
對面遇到SR龍或廢龍先得

17lv 公會收 1 人。
設有Whatsapp 公會頻道，必須加入。
保持上線 及 活躍與盟友連機 即可。
有意引用留id 或 [

尋日聯賽爆晒體力谷上半場射入五粒諗住可以刷新分數,但下半場點磨都入唔到多過兩粒,最後放棄刷分了

下半場入唔到就彈GAME重入再打多次個半場啦

打左十次都失敗,最後放棄
比佢個上半場五粒呃左我

終於出利雲真ssr

[quote]終於出利雲真ssr[/quote］

好似無sp技

招射波同主流s射技差唔多威力 但消耗高唔少 應該有sp

online mode少人打 要出杯賽引人玩

有新防中

402 735 171
每日都開game

有冇人用拿度尼入完波出bug慶祝完kick住係綠色畫面去唔到球證吹雞開波 聯賽試過2次都係咁

如果你儲到二十黑波
你會用黎升FW定GK
雖然好快會有更勁既取替佢

搵唔到

更新一下 108石 40幾萬紅幣 紅幣ssr 未換
未食滿教練書 升滿應該50萬戰力左右
價可議

有冇人抽左小次強
得隻SR

SR here
唉，人人都話強係廁強，我就連廁強都冇

抽中R
合符國情

幾時開始有新pool抽
剛剛打夠50石差啲抽左
好彩上黎望一望

點抽

兩隻相同既。。

屌佢老味又中r
正仆街, 上次志偉又中r

屌sr強

聽日維護完之後

未齊章上唔到50 最多48

利雲一出一定勁到pk 比爾c40都好難cut 利雲b60+高體質一定好勁

強襲前鋒邊兩隻最好

計唔計冇再出個D

有邊隻無再出

山坦拿

隻game有無得飛動畫，好食電同lag

一早有

我估佢講skip晒唔係加快

係咪都係史奈達同利雲最好用

利雲都唔係fw 史奈達辛坦拿最好

有沒有團收人？

rank18

仲有個位，需入whatsapp group同每星期要捐錢
有興趣留id

捐多少？

咁無咗辛坦拿轉用火野得唔得

冇禁好用但都ok b60+5000射

今日係咪出梅拿關?
好想知咩技

1700-1900
c技 睇名唔知係接波定手鎚

接波就刷下
手搥就慳番

有無人收兩個人

我同個朋友
各40萬+戰
長玩, 會課, 會捐

有意tg我

已TG, 巴打你留意返

有冇盟收人，長玩，聽日坐完波監

10抽中左利雲

冇全sr補底唔印敢抽

On9活動

個新event咁撚無聊既, 抽強襲
強襲仲要出舊卡舊角色

比你升技用

想升技打返果隻強襲出得仲多啦...

會唔會有d強襲已經冇左

應該唔會冇左 至少我頭先抽左幾下中果D都仲係到

個人唔會冇左既,係冇得刷某一招技姐

最大問題係個pool太大

拎完波屎忽痕抽左 健威

用來做後備龍ok既

神經刀
發起癲下黎冇人夠佢玩

之前集中刷一集方便D
佢咁樣想人磨耐D

前兩日隻強襲志偉, 可能佢想比人用黎升新SSR卡
開房打一次強襲都已經出4,5隻

源三+希林狄

而家出廢活動等人打online杯賽
打輸就心郁去課抽

除左梅拿 又有2關強襲排住隊等出 咁又9粒波

獎品又唔豐富 冇動力去打

LIHKG2 收人
收兩個多上線多協力多捐錢既巴打
要入Tg group
留id／tg

game 已棄
個模式好悶

無真SSR龍已無動力

招常online玩coop玩家
新手都得 試線就得 自己request

推

屌你老母 聯盟抽左萬一 一個黑波都冇

賣account
有意pm

巴打, 仲有無位, 超級新手 得1x戰

己申請 AFC

300939550

35萬戰常玩

仲有一個位

再推

必中SSR中左新田
好唔好用?

有冇其他真ssr前鋒先

冇
得半空波拿破倫
東邦強
同埋刷到50B吹飛2個人 既山坦拿

前2隻都勁過新田啦

拿破倫冇地面射波技
依家自己傳自己又會硬直

新田a射波冇特效 數值又唔標青 只係你本身2隻前鋒既合體弱化版

咁後備係咪都唔洗放佢落去

我sr卷都中左ssr新田跟住賣左

想問 一般幾時先會再有ssr卷買？

你指課金定金幣？

LIHKG收人
要入line group

邀4名玩家
有tg group 請留game id

17lv 公會收 1 人。
設有Whatsapp 公會頻道，必須加入。
保持上線 及 活躍與盟友連機 即可。
有意引用留id 或

本身練爆日本強點算好

Pish

HOLD住先
平均能力日本勁D
呢個雷獸S技都係勁過S猛虎20
唔換住啦

有邊個巴打有盟比我入
新手玩左12日
15萬戰
算係常玩
求帶

LIHKG2
申完同我講你id
有tg group

入左喇巴打
Id 150478899

大家銅coin點用多？買乜好？

巴打有冇tg？ 可以係盟到留低
加你入去group

錢，廢老

廢老？

三個加能力既教練
勞比杜 賀茂 吉良

打左四場PVP冇一場可以完成到都係出綠畫面
要贏既方法只有鬥長命

手足想點賣呀

聯賽係咪上左s就安全唔會再降班?
係既交晒比電腦打算

會

因為見佢降班要求是0分
只要有打都唔會0分卦

你打一次咪知囉

冇返7皮都幾難,尋晚最後60秒有個百幾萬上左去
官方on99唔做野

係由A上S定係已經係S?

今朝打左場7萬7
之後幾日電腦打就算

S來 好似打左9億幾

咁我唔識睇
呢一刻個降班分數係幾多?

你起碼打7萬幾就啱架啦

係A最勁都係打到69000
上唔到S

搵隊廢隊打
大炒7,8球, 至少兩個人hat trick,都可以過7萬

我屌你老母小志強

乜技都有
很全面的球員

有冇人知點解次次登入到呢度會show呢個message
入到主畫面又show 隔幾個鐘又show
左右2個制㩒過晒都仲show
有乜解決方法？

有冇人50萬戰力，可以睇下乜陣容嗎？我而家頂儘49萬幾

最後石 諗住hea玩，點知比我中左最新果隻後防

賣ac....有意pm
送多個40Lv ac
可以入聯盟自己雙刷...

仲有一張30日真夏卷....

前2頁果個齊晒腳既acc

彩虹覺醒書好難攞有冇簡單方法？

冇

好慘

純粹講運氣 試過單打30體中2張 10體中1張
反而share play未中過

我有好多彩書但冇ssr咭

依家隻 game 都唔知有咩好做...

刷b60 c40
c40已經完勝a技

啱呀

新開得10萬戰收唔收
TG:

你唔擔心無乜人同你打肥同覺書嘅話我ok

幾時先300萬DL

等到瞓都未300萬

小志強有冇咩技好刷?
刷扭波技？

剷同扭

不負責任9up
藍幣轉比爾
新pool中學生up，新中學ssr三杉sr守中衛
新活動疑似係儲分，中學生有加乘
有個ex陣，詳細不明，又係有特效

Cm放送紀念
SR券一張
5個波
十連券一張

個ex3133應該係用日本人會勁啲

比爾如果係防中 冇真ssr防中都可以一試

冇pm噃呢度

收哂兩個得唔得
主戰48萬
副戰40萬
有咩規則

坐等限定

暫時應該得一個位
7萬週經，不過放鬆中，因為無乜野打

中學雞pool好趕客

得一隻新三杉
抽中其他sr仲衰過世少sr

除非個新陣對中學生有加乘

我諗佢中學生+15 /20%先有得諗

個陣係加俾日本人 即係包埋中學生

中學生係活動有加成 如果要正選先有既話 咁要考慮打定d強襲中學生黎用

晒氣 除非真係有愛，正正常常點會無啦啦 去再練一隊波

點解洗唔到ssr券，夠150喇
明明記得無用晒quota
已經洗左8石了

兩張咋喎

有無記錯呀 c fu...係咪抽得爽得滯唔記得換左幾張

開game到依家二張

爽乜鬼 兩張都重複

不如諗下2張後仲駛唔駛儲金
佢都未必會重設

唔知d人會唔會臨尾爆打online
星期2打5場4勝 三段 尋日全日唔打到今日都係僅僅跌出20%
今日打左4場3勝上四段 希望夠保20%拎5波

sorry bro

咁你都抽左兩次, 你做乜仲用石仔 refresh

儲住先啦, 金幣都無乜用...留下無乜所謂

我又好似無乜野喎...上六段都唔想打, 無打兩日, 由 1.x% --> 2.x%, 唔會跌到出10% 呀

換教練我覺得幾好

想問下25萬幣換個張SSR迪亞斯玩唔玩得過?

不了

可惜乜鳩新ssr都冇， 已經唔使教練
宜家多到求其搵d人黎升

就快夠60萬分換ssr卷

換前請三思

再收人 推推

點解

我星期日都可以換

紅券又無黑波
唔換SSR券都無用啦

有冇人想入？

換可以唔抽住，三咩思？

賣ac 仲有兩張ssr卷 有意留tg

Telegram

@joeying918

紅卷同藍卷 個兩隻球員係唔係都值15 金？

個盟活唔活躍多唔多人打嫁？

我45萬戰力

更新完都冇人留言
新活動得TOP10先有S陣

又維護

又有石拎

打撚到一半又更新

咁即冇行
個活動好撚鳩
本身森崎又廢
又要用中學雞先高分
但舊果d加加埋埋都唔夠一隻新sr守中衛加成

打夠分都有

夠分係A陣咋
A+5% S+10%

咁你咁勁咪打上去囉 乜春

我講撚到明TOP10先有S陣 你就話夠分都有
我比 你有咩問題

有時多到一見有3 4個場

原來整左個專用慶祝動作俾辛坦拿

45萬巴打入盟未？

有無連盟收人啊 最好多啲人開場啦

tg
@hkgwilliam

16level盟招人

放中後進度帳乙個

主線打剩兩三章金銀牌
交換所得返藍幣未換SSR券

有興趣留tg 可詳談
多謝

60萬分換左個辣剎泰萊

今日退盟，你留一留位比我

id: 273655865

p.s:未用過tg

邀左巴打啦 夠鍾可以自己入盟
可以申請個tg 加入我地一齊刷新活動

收到邀請了，聽日十一點幾入盟
我開左個tg，但點入group

223 639 706
仲換月6個鐘完波 求盟加入
Lv 4x 戰力30幾萬 但好多ssr 未升

我個username係alancow

無人討論了
推一推

巴打有冇興趣入LIHKG2

連聯盟都冇咩人講野

我地盟有兩個歐洲人日夜放閃

歐洲人唔會問我地呢d長期非洲人既苦處

點歐洲法冇貨齊哂16隻人加2個限定

一出pool次次一禁單鳩就中

呢個活動冇乜可以講架喇
拎晒d波等抽新限定

我好似之前俾你地踢左黎
之前忙無時間打,而家得閒D,所以狂打返

45萬戰搵盟

16 level 盟

你應該係比一會踢

賣AC

好似唔係我地二盟
巴打仲有冇興趣入？

有償1球單抽易唔易出SSR?

放ACC 有意PM

個event好似弱化左隊波咁

明明電腦都係SR, 數值3千幾
但ur都成日比佢地截到

仲要中學強, 奈布倫ur A射都比森崎救到

儲多十二萬分又抽重覆

新手想入盟
已申請

LIHKG歡迎你
要入line group

有冇人抽過960丹買的真夏SSR券？

$800 有冇人要

洗唔洗等你退會？
你留個game id比我

抵

我邀定你，入左留個line id係會頻thx

類近人腳acc大約咩價錢毫無概念

巴打咩名？唔見既

17 Level 盟招人
主要用TG溝通.
盟內暫時有10個活躍成員
無限制開場/捐錢, 全部自發性行動.
有爆肝/休閒會員.
Group內歡迎晒卡 (亦歡迎屌人晒卡)
自由度高.

除非潛太耐又唔應機先踢人.

有意請TG

or
@hkgwilliam

中左雷獸

中左拿破撚

速屬松山

求常刷野多協力盟收留
一天後Join

LIHKG有興趣嗎？

好呀巴打
加line/tg?

LIHKG2 收兩個多上線多協力多捐錢既巴打
盟入面有癲佬破百萬盟經 捐過億 唔怕冇場入
要入tg group
有意留名/tg id/ game id

我聽日會邀你
入左後會群留line id thx

黑之騎士團
rank 18盟
現招長玩3人， 需入whatsapp同每星期捐錢

已邀

出新限定 迪亞斯雙位置

就快可以出健威 GK加FW

正 空手道Fw

D石 又可以留返

巴打仲有無位?
想入
戰力355000，日日on

有位
留低id／tg 加你

id: 214325402
tg: AhSiu1044
唔該晒巴打

加左

17lv 公會收 2~3 人。
設有Whatsapp 公會頻道，必須加入。
保持上線 及 活躍與盟友連機 即可。
有意引用留id 或

三杉可以OMF DMF DF三屬添
廁偉都唔得

星期五出新主線

送石

3關新強襲都好似係9月1

宜家個刷任務打到傻拎好多教練咭
連sr升ssr既廢咭都升埋

狂抽限定

屌 cm比個十連中梅拿 但我有源三啦
比隻前我啦 無前呀

兩隻龍呀
仲想點

我有2隻日本強仲送多隻雷獸強比我做咩

中8張R卡
垃圾十連

中雷獸強，我有喇
我要後衛同龍呀

打分換獎品幾時有後衛換
隻隻都中場前鋒打條毛

10抽中首抽泰來咋
仲要本身有兩隻

4sr 有得中ssr仲想點呀你地

連埋必中券有六張ssr
其中三張小志強
點玩

好似中過的keep住中, 唔中永遠都唔中, 成日都見到有前無後, 有後無前

明明都唔係中過幾多張SSR
但都可以有2張奈布倫..2張源三, 3張首抽泰來..
永遠唔中後衛

我一個防中同後衛都冇
一個梅拿頂晒ja

3SR 7R

4sr 6r

好快又有十連

有冇人中左限定

竟然仲未見人曬命

抽左一下10sr 等聽日夠波抽多下

屌拿聲, 十幾抽都係中sr

中左英格蘭DF都幾好彩 過兩日又有強襲

24抽先得一隻ssr

中邊隻

15抽閪哂

登入7日10連抽中SGGK

2次10連抽迪亞斯就中重複既半空波拿玻倫

想問呢,依家半空波拿玻倫點玩,又冇得傳比幾秒後既自己

中！

首抽三杉 叫做後衛好過冇

永遠中親SSR都係首抽果推

係咪技果隻三彬 幾勁 我都有隻

兩招射波 一招過人S技 一招剷S技

yes, 本身冇後衛, 當係安慰
希望剋到速屬前鋒

同埋岩岩先升爆隻盟三杉黎用

好射得 雖然招技冇sp 但有扭有傳 強襲又有tackle

我睇黎要棄了
今朝先講話7隻ssr有4隻次強
宜家100石抽埋變左8隻ssr有5隻次強了
唔知點玩落去

半棄驚 抽到game爛都冇fw俾點玩

玩咁耐中得7隻ssr 都可以成日重覆中呢7隻
辣剎

早講我比三隻小志強你
射死佢地

佳蛇星期日有冇心水

永旺 都市 四季 運財 五十
呢堆馬係人都睇到有冇咁正路呀

抽到灰左,再加上冇咩時間玩,
打算放AC 有雙限同雷獸強 賣500$
有意LINE搵我:ngaieric

5050呢次實熱到仆街
上次我都有捉到

救到三哥冇氣
2個ssr後防成日射飛

華倉幾個成手馬

你地抽到sr咭仲升唔升佢賣金
已經儲到4xx金但都冇咩用
但唔升既d肥料咭其實又冇用

冇咩野好做都升啦, 儲定好
係最麻煩太多人要升, 都唔夠覺醒銅材料

拎一千金都好可能冇野換

我都係泰來 強仔 大空 齊哂 升爆左隻日本真偉 中隻王者偉
升爆不屈強中雷獸強 死都唔中gk dmf df
btw 雷獸強定日本強勁d
回力刀泰來定藝術家泰來有用d？

等人傳入禁區接應 都冇其他辦法

唯有等拿破倫既強襲

有既我一定刷到B60

晒卡時間，中左兩隻

80抽3srr GG

盟友抽唔到好野，呢兩日靜到喊
希望個盟唔會摺⋯⋯

我個盟都係咁...
吹水多過打機
個個唔願開機
面對唔到戶口清倉

17 Level 盟招人
主要用TG溝通.
盟內暫時有10個活躍成員
無限制開場/捐錢, 全部自發性行動.
有爆肝/休閒會員.
Group內歡迎晒卡 (亦歡迎屌人晒卡)
自由度高.

除非潛太耐又唔應機先踢人.

有意請TG

or
@hkgwilliam

過來吧

新ssr強襲有新難度 50體 43萬戰力 部份人有99lv s技tackle pass pass cut 隻希林狄都s技1lv

最多贏一球 要射到佢手套都穿先入到

呢個難度逼人練人手傳波 俾人埋左身真係有d麻煩 s one two都俾人截到 禁區外夾硬射又容易救到

中左

所以拎完石唔打了
刷上級算

犀利，不過隻野唔係好犀利限黎講。

能力值除左防守同速度都勁過拿度尼 係招射波冇sp je

最重要有傳波同假s鏟

你地會用黎打 FW定OMF？
食招低空波定本身既S射好？

未決定 力泰來同辛坦拿都唔想換前者可以同廁偉夾 後者唔係最top但又唔算差
再唔係打少隻防中牙簽佬

賣ac, 教練全滿, 有意telegram傾
id: samuelayjapan

呢個AC........
望你賣得出

26萬戰想入
多唔多人刷森崎

加我TG丫
我有刷森崎呀，爆左技鳥

有無人會換走假SSR源三換入刷既假UR荷籣門或假UR森奇?

痴撚線99lv s手鎚雖然係通用技 個龍又係二打六能力廢d 但王偉近門已經射唔入 得返拿度尼角球直射最大機會 史同辛d吹飛都成日被無視

墨西哥先岩
如果有刷技就換啦 用墨西哥會正路d 森崎招新技太高消耗 唔爆seed半場出得一次

禁區內用S猛虎射爆過佢兩次啦
不過有一球中柱

身邊既朋友
一個一個咁離開
我目前有4個46萬戰力Ac
自己開一團都得啦

打埋個S陣返嚟賣貴啲

Sorry and thanks for correction.

想轉盟 有冇連盟收留

連盟招人

咩戰力都ok , 定期shareplay 就得

歡迎任何各巴打加入，有wtsapp group

LIHKG2 收多上線多協力多捐錢既巴打
盟入面有癲佬破百萬盟經 捐過億 唔怕冇場入
要入tg group
有意留名/tg id/ game id

有

17level. 盟招人
唔捐錢，可以
唔刷經驗，可以
戰力不駒

最緊要常浦頭，得閒上下水，幫手入下場
TG我吧

30萬戰想入

邀多名玩家
留id 有tg group

活動刷既SSR假DF其實用唔用得過
宜家三個DF+一個DMF全部都係SR上的SSR
完全同紙板一樣。。。
防守反而係靠OMF同FW

退盟嘅話 d盟幣會唔會重置0?

求加
ID: 490 764 367

岩岩退盟
39萬戰求加
ID: 892 392 958

今日有盟友話朋友重刷ac，刷到咁撚樣，仲要淨係課左少少

巴打有無TG?

我地group 要用TG溝通
我加你入group 先，ok?

尋日終於課了第一次金
100石+SSR必中券+本身50石
最後拎左閃光泰萊+指揮官+日本偉（冇射波技有排刷）+技史（冇射波技有排刷）
說好了的新咭提升就影都冇
今朝拎多張聯盟券中埋冇咩用既三杉
有排升不過依然一個DF都冇

坐緊波監

巴打想既話可以留低個tg id/game id
我可以邀定你先

有無連盟有位可入??
岩岩比個日本仔踢鬼左, 日日上線, 一齊打野升到D野 16LV都踢

LIHKG2 歡迎你

招2活躍人 要有line

屌佢老味, 今次限定, 抽左40次, 得一張ssr技三杉

反而用藍幣換2張sr, 其中一張中重戰車泰來.

贊迪尼強襲幾勁, 過埋隻強襲sr比佢會勁過SR上果隻

不過我仲用緊卡魯治同樑仔SR
兩個都成日都可以剷走人個波
但一定要先食r卡個剷波技

比靑入唔入我盟

就黎棄game啦, 中極都中垃圾

點解假ur 辛坦拿咁勁
有幾次pvp過半場就開招b1，諗住消耗梅拿體力
吹飛左個後衛，竟然仲有力吹飛梅拿s1入埋
有次咁入左對面即斷線
我遲玩， 如果唔係實練爆招b 技

招技勁姐
兩個sp
如果有速辛真係天下大亂

其實已經弱化左遠射

冇吹飛既松山同利華爾
自己場射埋去都好易比人禁區頂截到

兩個已加 入黎

上次希林迪出c40先救唔到松山招射波

招4名長玩盟友，需入WhatsApp group同每個星期至少捐2百萬

有意留ID

諗住去盡抽埋最後70石乜都無就棄
佢又出隻野出黎

啱啱坐完波監
ID 701 751 927 求加

請問應唔應該打B60贊迪尼擋波傳受比真SSR贊迪尼？
如是電腦會用A技還是B60技？

同様是否C40源三傳授比SR源三，電腦會自動用邊招？

Added
Tg add我 @mingming101

冇刷滿技唔肯定 但我覺得電腦係睇威力有大出大 我隻火焰仔有s火焰射球同s雙人射球 係有出強又夠體既情況下一定係用s雙人射球

d射波技越黎越勁gk又改弱左
根本唔夠體力頂全場

所以PVP, 辛坦拿同利華爾遠射好重要
係唔係都射左先, 對家又唔敢唔出大技

希林狄3,4次黃金右手就已經玩完
用强襲技都好難救到波

源三同梅拿D強襲技仲頂到下

強襲刷果隻辛坦拿都可以?

28萬戰力求加

等到你啦健威b60

逢禮拜一都特別忙
要刷一場高分聯賽
又要刷五場pvp
不過pvp一星期我只打5場唔知幾時先拎到ssr券

PVP入到去彈game算，慢到好悶

求加x2, 已發信

升爆lv 60

好多時臨完場比人入左波
一開波就搵强襲辛坦拿/利華爾射埋去
有機會入到波

因為唔係SSR真所以都無升UR

巴打game名係咩？

利華爾招射都係幾遠都得?

加左巴打了
可以留低個tg id等我加你

想問破壞神依個pool完左之後
抽其他pool係咪都會有機出破壞神依個pool啲人
係既話抽到機率係同其他ssr差唔多定會低好多

基本上係 之前泰來 荷蘭 墨西哥而家都有得抽
機率睇返佢係唔係果個pool出現率up入面 唔係既話同其他一樣

悶都算 遇著d唔夠打又要玩野先煩 最初以為條友好猜得啦 點知真係後場互傳唔攻 傳到接近半條體
又有d人係咪都半場鳩射 俾隻game玩返轉頭都唔知打黎為乜

set全攻先可以迫上去
冇計

18lv港盟 射波英雄傳 招2名玩家
戰力不限 ，對抗棄game潮
有興趣的朋友 search盟名加入就得

多唔多人開場?
新手, 打素材好慢
上次入左個冇乜人打

ID 783 901 823
求入 多協 群
現19萬戰力. 冇盟打協打素材慢, 體力又有限
BUILD UP唔到隊波

會捐錢, 可入LINE/TELEGRAM

謝謝

講真，接近無人開經書，覺醒素材同教練都仲有人開，但已經少左好多

依排活動禁多經書 開經場做咩

今晚要一個鐘刷廿隻泰萊,唔知得唔得
否則可能又要一星期

半場鳩射都唔比
惡過馬撚

曲？

係後場互傳唔攻 都係拍下大巴又無咩野，不過係唔係都半場鳩射真係好on9

半場鳩射如果入就唔ON9了

認真
人地爆氣果陣一定要後場猜波磨佢時間
當然風險幾大

想問係咪無3-3-2-2依個陣
依個陣先fit到我而家有啲人

少左時間玩 隊波得14lv
放超低進度雙限齊隊acc 故事只打頭3關銅
兩張金幣SSR卷 紅幣SSR卷 未換
仲有張 10日左右就有既月卡SSR卷
Tg@ wing1119

我個盟收人 有7個位 因為清左一大班人走
設有line群 互動 一個星期最小捐50萬 群有抽蛋之神 3限齊哂 一大班信眾跟佢搵食都中到SSR 冇重覆同時 仲抽埋迪亞斯. 有興趣留id 會有專人聯絡你

如果係用遠射技黎搏我都唔當佢鳩射 是但搵條友射埋去真心唔知做乜9 s射技唔係後衛block到就龍門a技接實 我都明pvp係好悶 但都俾返d樂趣大家啦

優閒聯盟收人 無要求 有空餘時間先開下場 大家開心吹下水
whatsapp有group 有興趣請PM!
同想問有無巴打有興趣合盟? thanks!

有呀

我用AUTO, 陣式3223
進攻個陣電腦成日都唔肯傳個波去右邊
搞到個右前鋒成場都冇波掂
關唔關佢能力低D事?

記得 好似係交換所用銅幣換
可以留意一下

有冇聯盟收人
戰力43萬 會捐錢
平日夜晚/放假先有時間打協力

收人中

唔該晒巴打

留位等廿四個鐘得唔得?

無問題!

超歐洲人

有冇人要入盟 我個盟清左好多冇貢獻既人 個盟勁就唔係好勁 排400幾到 設有line群方便溝通 新老手都歡迎 只要想刷咩 出聲就有幫手

希望快d完埋呢2日event
可以正式刷番史奈達b60
宜家抽隻技史冇射波技用唔到

原來黎緊新pool出新版贊迪尼 新伍 希林狄 btw個預告特登提一提贊迪尼既技 唔知有幾特別要特登提呢

活動就健威連戰

已退 明天下晝可以join
id 980 195 296

邀多名玩家
留id 有tg gp

好的 到時你加左再通知我 thanks!

申請左

accepted!歡迎!

cls隻game改到失哂衡
頭先打6場pvp
低lv錯防技都擋到好多
例如頭先4次舊速火仔對贊迪尼
我用s8雙人射球 對面s1 tackle
全部擋哂 係全部
仲有新伍c1tackle 擋我小強a5 pass
仲有我沙漠王子c2x passcut擋對面辛坦拿s shoot
改到咁乜都講運仲打黎有咩意思 痴撚線 抵佢比人棄

唔係比人玩架隻GAME 係比你儲下卡

四皇聯盟 招人一齊玩
希望個盟多返d生氣
有意就直接申請
有whatsapp group 如果想入就add

其實技史好唔好用
射波得倒掛
都係要刷b60c40比佢

49萬戰力求活躍盟，可入line group
依家個盟靜到喊⋯⋯

好過冇
對住力龍冇咩優勢

計能力都只係差過強 迪亞斯 速史 但有得刷偽s技補強其實好有用
再講細d就係俾2大主流龍門剋屬囉 但同時又剋返好多人用緊既墨西哥佬同希林狄

健威出b60接波 玩野咩

升埋佢就力技速三前鋒

好過手搥
有接波就係佢翻身之時

得4000幾接波 我比機會你講多次

得四千幾接波
我都係唔會揀出手搥

拎左健威d波又手痕去抽

又真係中隻新贊迪尼 舊果隻岩岩個活動先食爆教練卡 但新呢隻能力又好吸引

抽左幾多次

但肯定新勁D啦

一下10連
除左tackle新呢隻數值高唔少 技能就50 50 多左招傳波技比較實用 反而block技其實都有b60可以刷

唔知抽波過場演出係有心安排定隨機 最近2次10連都係妹+火鳥變彩波 都抽中果個pool中率up既角色 抽迪亞斯果時 掃完係彩虹光 但出黎都係10金波 之後妹+火鳥

30石10抽全SR

灰到盡! 除了首抽果些, 其他限定 / 新野到依家都未中過!

最近五次十抽全部都有SSR落袋
不過全部都係舊咭或者重覆咭

唔係回憶加乘同派波算多都應該棄左

LIHKG招兩位會員
活躍，需入line group
歡迎留名

想問下有無師兄用電腦玩?用夜神?
想問玩完出街,點轉番個SAVE落手機到?

有。開個klab account 連左佢
之後係電話連返個ac

IOS一樣嗎?

我都係 不過要小心d連
我之前唔小心搞搞下 冇左個勁ac
好彩send email比klab搵得返
連携ac果陣睇清楚就ok

我有興趣 依排開親場都無人打

抽極都係出FW同OMF 既SSR，
有無一個陣可以放3個fw同4個omf？

Klab account 是指google account 嗎？

暫時得3 fw 3 omf 或者2 fw 4 omf 交換所仲有個4 fw 1 omf既怪陣

唔係 上佢個網開
另外的

新伍招s過人好型

禮拜一工作又係刷聯賽
今次拎到78k分應該可護級
刷pvp用梅拿比人射到0體力輸波最慘係對面一個S技都冇...野野擋出比佢無限射
我要多個後備gk呀

7萬分夠留級啦

唉
頭先1次限定30石抽
第一下紅字
之後彩色格仔齊腳
之後冇SSR

貼左同一個
2兄弟數值都高 但唔抽晒2個=冇用 其中一招射波技仲要用埋次藤先得 限制真係大左d
靜雞雞加左落圖鑑但唔見有講出新角

兩個teamskill S技一齊用

立花兄弟仲要踢到雙位置

一路打落去所有角色都會有真ur了

但係如果立花兄弟唔係限定, 仲勁過限松山

睇真d政夫係雙人block技 和夫係雙人射技
共有雙人passcut 3人低空波

中場本身都多雙人技 咁勁中晒2個入隊都有可能要諗拆散現有既組合 偏偏佢2個冇扭波 傳波 one two技(sr sub技) 要等強襲先睇到實用性

淨係集郵都引到大把香港人抽啦

應該遲早個個都幾個位

立花冇貨真係唔好抽
中得一隻=中廢紙

唔係話假咩

中到一隻放後備食teamskill都好

岩岩出Game有LIHKG1-9公會

變哂水靜河飛未

新手加入玩左2日

1會重排緊40幾

太遲拎到火焰仔,阿成五六日先開一個鐘b60,刷多幾個禮拜先升得爆...志偉又係一樣

水尾中新卡，有排刷

有冇興趣入盟 可以一齊玩

歡迎新手入盟，有意請留ID

你早啲講
我俾個acc你啦

2會排緊百幾 明明一開始差幾位

龍門三哥同梅拿
如果淨係比你簡一隻你地會要邊隻?

梅拿 三哥近排好神經質 好多時都比人射飛

得隻梅拿冇得比較

梅拿體能三圍係咪勁過三哥

數值係梅拿 好似

源三勁d, 一個15xxx, 一個14xxx

不過梅拿招s技勁d

立花兄弟真係限定

立花唔係限黎架 睇清楚限定卡背後係有樣
立花冇架

有得睇張卡分限唔限定咩

去選手到可以睇清楚d 限松 限迪亞斯 拿度尼張卡係會有多個樣 普通卡冇 之前流出立花兄弟係冇樣 再加埋個pool係十連1sr 唔係必出sr pool 所以應該會係普通卡

HELBB 又有玩原來

我已經入左LIHKG8

伏味濃

Dream collection 限定

dream fes限定除左卡面有大頭 4條邊既花紋都複雜過其他卡 數值比普通卡強不在話下 隊技亦都比同類s技強

立花兄弟呢個dream collection限定雖然同dream fes有唔同 但數值同隊技其實都同級 係睇最後會唔會堅呢個pool限定 唔入大pool

2會

悶到就快頂唔順想棄

近排開始刷b60c40
好多技要升
反而好忙

冇人一齊刷果下慘
又跌得少 自己玩試過連續兩場一隻都唔跌
C技果d又煩 一樣咁貴 但低level都要幾隻升一級
冇乜心機 有d冇咁大路既人d技 成個團都冇人刷

每日做既一撚樣 已經冇咩心機

如果B技lv60 有250火，S技lv1 有220火
咁是不是一定係B技勁d?

如果對方用S技射門，用番B技都無問題？

巴打幾時開個tg等我加你入group?

唔計刷技同黑波升技 淨係中重複自食你地最高lv係咩技？

今朝玩online遇到個三哥食到招sr a技16lv

贊A剷60 呢D唔覺驚喜
油王爆死狂追多到嘔

原來都追得幾勁 呢隻驚我覺得已經算易中

還有位嗎？ 45萬戰力

你又有玩 我玩左4日

開驚頭幾日開始玩 輕微課過dd 你初期拎波好密好好抽 最好等月尾出限定抽 10連保底10張sr 好過平時保底得1張sr 今日都會出新pool 不過晏d先知抵唔抵抽
我而家高進度hea住玩 一個月派既波都夠3-4次10連過下手癮

而家直頭自己打自己...
三開刷天下
自己盟又唔爭氣....
成日都無乜人開場
個群一日少於十句野
好多都上左岸/刷滿技/棄Game

好似個盟都少人打聯賽
以前日日都好聯賽幣抽野
宜家冇咩人打
同埋都冇咩人捐錢升野了

一樣

冇龍，刷新健威b60定係新希林狄b60假SSR去UR好？

睇三圍同B技邊個勁D就用邊個算

單抽好易中r

轉盟啦

咁個盟本身都高lv唔太差,唔駛入group唔要求捐錢可以好輕鬆
可能我刷埋技都係咁

我轉左去日本仔盟
全部輕鬆玩
鐘意捐錢就捐錢
開任就開任
有D盟話唔夠咩咩咩就踢
打機姐,點解要咁辛苦

轉過黎我個盟 好多人吹水同打

有冇人抽野

新仔有咩盟可以入

TG我
入我盟
18level 無限制

返屋企搵你，玩左幾日新仔

十點新關都係唔刷
數值雖然好過我隻SR牙籤仔
但佢好似D技唔多夠用

我大食
無盟頂得順我
兩部手機出街玩

冇野做我照刷
我都係用SR卡魯治, 全面D

開始hea玩算, 唔課又抽唔到新ssr
變左等限定同30石抽先抽
開始變得有D悶, 係升下D SR去拎金

lm

有冇人齊左3限+立花兄弟

新手上路 求活躍盟收 會比心機玩

同埋求指救 上面應該升邊隻先 小次朗 王者翼 林源三都有升 之後黎講邊隻算勁同值得升

贊迪尼, 新伍, 利雲

一開波既陣都抽得咁靚

抽左幾多石

我部電話係咪壞左
朝早到而家無人開過場.....

我開左成日場都 成日齊腳

買左必中ssr個個..同埋我個前鋒點解有一招出唔到必殺技既 唔係小次郎

一係要禁區高波/低波
一係就係d雙人技你冇另一隻

果招係低空波技 要係禁區內接應傳波先出到 而高/低空波係隨機出現要撞手神先出到招技

齊3限 不過呢個pool我pass

good game bro

我得和夫

屌😭我黎架
比你反勝

仁華巴有邊個唔識

一見就知係你啦
一開波就比你射到我三哥斷氣

我最鐘意射到人斷氣先慢慢魚肉

好彩我龍門係分散投資je

我頭先都同巴打 打左場HKGKC 唔知你記唔記得

無印象了

比你絕殺輸1-2

你地隊技中意將某部份人盡堆大定戰力低d但加得平均d

用黎刷技既陣我會盡堆大進攻 但online mode既陣會用d大包圍A技

戰力無咩點理
主要睇技能/好唔好用
舉例雷獸強 同 舊史，一個負責射，一個負責前場截波
中場就盡量出個個都有防技
後衛就盡量出有傳波/帶沒技（唔係搶到波都即刻比人截返）

唉屌你老母頭先玩online match
難得贏緊2-0 , 比自己高10萬戰力同有3限

點知去到下半場40分鐘on99斷線
當我輸0-3
真係想一野掉爆部手機

我個盟得番吹水 咩都冇人打 好影響我進度

個人技果part同你差唔多 所以想睇下隊技力速+10%攻順d定係平均d用omf dmf+5%攻 df dmf+5%防會順d

有冇活躍盟收新手
廿萬戰力 準備買課金卷 會開比連盟
可以一齊打
求會一齊升一齊打既團收
433 712 695
或

加左你

大家仲有冇衝藍紅幣
冇SSR好似都冇咩需要再搶咁
其他咭仔用COIN去換都得

60萬紅幣有new 不過比爾都係入唔到隊

LIHKG招人
入line group，活躍即可

係咪有group

好開心 新手表示300金換2張SSR卷中左2隻NEW

1星期5場pvp有2場係對面斷線仲要明顯係正正常常打到一半唔係走場

又係你條HIHI

抽到一隻單春立花 仲要無次藤可以點

賣左去

抽到中埋第2隻

用SR立花+次藤頂住先

隊波未齊腳都可以既 但如果全隊真ssr就比較雞叻 同埋之前都提過立花兄弟d技實用性比較弱

打攻中/防中好難用到凌空射技
和夫最多用雙人射

最衰無得過sr個招撞牆技

無晒石 已經山窮水盡
拎埋每週5石今晚最多抽多兩次

拎隻sr 頂住先

真係未有強襲前都用唔到
而家赤井都好過佢地
利申：得3隻政夫and次騰

SFG 巴呀

3隻政夫係ssr定sr

連續兩日一波中SSR

.......... 借D運黎OK?

20萬戰力招活躍盟
372.699.936

pvp對左隊立花兄弟+次藤真ssr 不過其他位未齊腳戰力唔高

埋身打落其實係令你唔敢用one two技 唔難捉到路 而場上auto passcut唔覺特別勁 要等強襲翻身

碌撚兄幾時教下我玩

巴打你申請

另外多收1-2個人 無要求 大家開心吹水
互相幫打 有whatsapp group

me好屎 唔識猜波 你問下sfg爸同其他仲有玩既pesc手足有冇心得
我係好彩微課完中到好野 之後hea住玩拎波抽咁

btw貼陣黎J下 你似中左唔少好野

依家咁樣 爆左好多日肝

屌貼錯

立花擺兩邊正爆啦...高戰PVP上位一定屈C40傳

真係玩到悶 下下C40 高後防 射 再loop

我用開呢個陣打pvp 中圈開波傳2邊中場 埋身扭一下後即傳 會有條路直通前鋒唔經對方pass cut

哇 陣間試下先

你個陣都好鳩勁 係泰萊開唔到s射可惜d 中到回力鏢俾佢角球直射埋就好屈

扭一下唔比人剷走？

ys 直接傳入去我唔係成日得 但呢個方法個中場扭得就夠做 大約禁區頂位置接應 後衛都拍到埋身 再開技射消耗龍門體力好似抵玩d 始終仲有機會入到波

冇咩活動打係今晚刷b60玩一粒鐘
體力用黎打無聊力咭

會出一堆卡有雙位置

龍門唔知點玩法

似係位置限定pool...都係抽果堆舊人

好多野刷 今晚....

希望位置POOL可以抽隻OMF

應該係分2個pool

等睇埋出咩限定先

限好似月底出?

足球小將ac 換 龍珠ac (有魔人比達LR)

Sorry...
連續三日

暫時都係 所以等多個星期睇下限定出咩人再諗

...................................................

都係等限定算
舊人pool 除非中ssr率高好多
唔係通常都唔中或者中重覆

申請咗連盟＜宅男俱樂部＞
名：Sneider

有新卡出

我想問下pvp 打到1% 大約排第幾？ 依家2.5%諗緊追唔追

出邊個

200幾300應該就1%

ssr梁仔 早田

仲有之前流出果隻真係同森崎一樣玩法

但唔知今次係打邊個
同埋個活動都係多石多料打， 同森崎一樣既話

今次要砌全日本(JY)

有速屬同力屬分架 力屬我諗又係top先送

開game送果隻廁偉都要出動了

全日本JY原來我得2ur 3ssr拎得出 強仲要sr都冇

全日本JY 已經好易有 易過中學

WY/亞洲預選既卡就keep左唔少

JY好似比較多真ssr

打左一百場 終於都入到頭100名啦個pvp

仲有咁多日
個個都會再刷

上到金好似唔會降排名 得你下面果d上到黎會降

有興趣，請add。

有興趣, 想Join.

有冇人中到加乘角咁爽皮

我中ssr泰仔 升1技

第一張SR券中咗新田...有79% now

blocked

正wo屌 仲係得26%有排磨

打分係正...但實際要再觀察...因為能力唔算好高...同埋我已升爆一隻夏日新田...

新呢隻勁D, 同埋打呢個event好快升爆, 太多料
係差左之前有冇留定D醒覺料

係冇教練...唔等升咗上UR打分要緊...唯有遲下貴啲食返教練

錢同教練都好快有
同埋食得多野, 就多銅幣, 然後銅幣又換錢
錢就不成問題

3張新卡都係單項能力標青

冇石抽

我想要龍，抽極gk pool都無

單抽新pool又食白果

打活動大把啦 不過都係等限定

今次活動係咁上下啦 幾多野送 keep住咁就正

起碼波都送多左 有得抽sr搏加乘 抽唔到都仲可以擺隻樑仔入起鄧腳

拎左張SR券中左三哥
順手升埋佢趁活動多咭
但係好少三哥活動有排都未刷爆D技

點解可以咁好彩

但我防中+後衛一張SSR都未中過呢
宜家靠前FW同OMF打防守
個DF POOL好正但冇加乘唔敢抽呀

SR券中左SSR三哥?

係呀宜家個新活動打夠分就有SR券
宜家都拎左兩三張唔知後面仲有冇呢
希望拎埋黑波咭

今朝派左100日login果20波 差d忍唔住抽

我都抽晒手上波中埋梅拿...雖然重覆

好羨慕, 幸運永遠唔到我

最後忍住始終齊晒腳得極個別角升到戰力又實用

我後衛一個都冇局抽,宜家唯有靠gk硬頂

我都抽晒新jy pool
剩係中德仔

好想課金

3個架仔綠葉角色有冇咁大吸引力

gk咭係咪好難再有新咭
d技唔會有特別
最多升高球員能力值再出
宜家可以見親教練咭都扔晒佢

LIHKG收人，意者留言

中到新先打過晒都唔遲啦 gk唔駛爭食

冇啦除非佢出新GK
否則都唔會升

睇唔明有咩角色會有point加乘
一定要擺出黎打正選定擺後備都得?

jy有加成
新果幾隻會特別多

要擺正選

我想入! 但我得80000左右戰力…

你唔介意無人開肥都可以入黎玩下

想抽雷強

宜家用緊日本強有S猛虎
中左雷獸都冇用到
曾經諗過食左雷獸技佢但都係忍下手先

我咩版本強都冇 JY強/雷強是但比我中隻就得

佢是公廁來WOR
我頭八隻SSR中左四隻強
嬲到差D想棄GAME

剩係得隻中學強

抽了兩次50石重覆出油王, 痴根, 又唔中龍, 灰爆, 打PVP無龍無得打

你比隻df我換隻梅拿比你啦
我d射波比s技擋左好多

有得交換球員我即刻同你換

迪亞斯限定, 立花限定 加埋今次JY
就黎抽左80次單抽, 都係得一隻ssr

唔出奇啦
我課過200石抽，一隻ssr都無
咁就無咗6舊水

想問吓呢
如果抽咗隻ssr 史奈達，然後喺ssr 階段餵佢食廢老食到max
同升咗佢ur再食廢老食到max有無分別㗎?

有咩分別㗎?

係咪覺咗UR之後，SSR嗰啲數值keep住
然後可以繼續食廢老升埋啲差額?
eg ssr 射波上限+50；UR射波上限+100
咁我升爆咗隻ssr上限之後
突咗去ur 就一開頭已經係+50，只要食多50就max?

Yes

每星期打五場pvp到宜家都未換到ssr
真係辛苦

比你撞到雷獸強加閃光泰來加三哥，仲邊洗打。自已又冇龍，人地S技都有升到，都冇心機去打pvp。

其實打5場min pay不如換黑波算啦

呢d我都有
xdddd
反而對面隊隊都4x萬但冇gk

黑波又另一問題
我開局到宜家都未諗到比邊隻食

我唔捨得用

冇頭緒
想比猛虎s但數值未夠高
一係換做雷獸但又好大食
閃光雷獸最好但佢好少機會起腳

消耗 威力 sp 加埋球員射波值拎個平衡既話 s猛虎算好抵升啦
再唔係有d人會升龍門 pvp見過10lv up既SGGK

sggk我去到15lv, 藍幣換埋黑波升到20

最好就升d又勁， 又預計之後有新卡食左佢都唔怕浪費

好似s猛虎， s雷獸， s火焰

比新猛虎好，定比限迪好呢

聯盟有5個空位
現招人

今日送張十連券中左皇者偉
係咪最勁係佢？
宜家隻日本偉已經食左傳波技同埋射波技又唔捨得食

傳波以外數值王偉都靚d 你呢個情況比較尷尬 王偉食佢又要刷過晒d技

緊係唔食啦
分開好過
射波技王者偉本身有s射
主要打強襲食衝力傳球都夠好過日本偉

比限迪啦， 肯定長期用到

想問巴打，左腳力新田 (S 射、A CUTPASS) 同 右腳速新田 (S 射、A 剷球) 點食好?
如果可以傳授副技就好……食剷球/CUT PASS 總比食射門技好吧！

要食, 速食力好D
本身三圍速都勁D, teamskill 又勁
速又剋力, 後場同龍門勁既力屬多

想知紅幣下轉換咩
係時候輪到df啦卦

同埋後防傳波技唔多 唔要passcut都可以接受

變左2隻輪住用又好怪
宜家隻s技撞牆玩突破好方便
用完已經禁區頂可以起腳

謝巴打！

ON9 限廁藤

廁藤一副充滿自信的樣子
~~雷獸降世！

中到次滕應該最爽
好想要後衛

出乜都好,最緊要中

19rank 盟現招7位 團友
有意留id (有whatsapp group)

防守滿晒有2萬 真係成幅牆咁

出得好撚鳩
次藤係速都怪怪地
仲要勁限定松山成截

限松係防中 但佢傳波 又有得射 唔同既

三圍都差一截， 好似係

其實係松山係限定黎講總能力偏低 佢之外既3個都係5萬2-3左右 松山就4萬尾立花兄弟水平

其實隻game到而家出人都仲係普通卡既勁人有4萬6以上 松山以外限定就5萬幾

冇計啦限定野係要勁少少既
但呢D咭POOL太難中好少會抽

限定pool先抽
ssr率up

宜家抽jy pool唔中
隨時抽限定時比隻你

總之限定時抽感覺著數d

因為通常確保全SR以上先抽
宜家掛住刷技用晒D石了

機率高2% 同時全部係sr 升上去賣有15金 好過中r 即賣得

宜家咁多活動其實都懶得刷SR上去賣金
D金已經多到唔知用唔用好
又冇SSR換

仲有冇活躍既盟
我個盟已經名存實亡

LIHKG8 COME

宜家先知三哥可以滿晒四格技
梅拿好似未足?

有限抽都無人講

第2次十連抽中左

六次單抽炒晒了

今次隻限好似好多人中

隻game已死，限定都無人show off

係連登冇人je

中唔到點SHOW

隨住大部份人都有三哥梅拿之後打聯賽SIM成日都係和波射十二碼
電腦都係亂咁黎一場波射得幾腳
場場都磨到零比零

打聯賽我手動, 入兩粒先auto

由出game玩到宜家
發覺最新果張角式真ssr已經係重戰車泰來
打後出果D 真SSR完全未中過

我都亂咁黎橫掂紅幣冇野好換

新手想問一樣野
本身有一隻假首抽迪亞斯，琴晚又抽到隻限定迪亞斯，請問應該點揀

限定

唔該曬巴打

LIHKG招人
有意留言

若果打四DF, 限次䕨中間,
想問速贊迪尼, 泰仔邊隻擺中間好d

我會揀秦仔

有冇人收account

入game叫我更新 但去app store又冇得更 點搞

求收留

730601695

想入盟

730601695

730601695

聽日係咪開志偉關又有B60刷?
咩技來?

邀左

扭波

辛坦拿就交波

扭波用到B60又真係幾大咬
不過都好宜家用緊A技仲消耗得多

A技仲要未必過到同級A技
有B技扭刷下, 志偉好用好多

250放ac

未轉返日本AC

出個十番偉21k攻力
太多版本了

但計真ssr既話
志偉既版本仲少過泰來

LIHKG招人，大量

有興趣入群,有咩要求?

無要求了人都唔夠，入line group

費蛇 LIHKG仲有幾多活人?

舊會員無乜幾多剩了
活人就唔算小，不過唔算好活躍

50關真係辛苦到傻
幾難先拎到粒石
s99手搥是傻的

辛坦拿以一己之力扭過s鏟 射穿s block s救入左我一球

點解而家league我壓低戰力去贏高戰力giantkilling個格都係0分？ 以前明明可以入到頭100

你幾多戰力
50關我比電腦打算
都冇試過過25000分

改左好耐啦？

420000
我s猛虎比人s99鏟走左

我個盟都有成5-6個空位
其餘d人就好活燿

有無人入， 要入whatsapp group

搶客

其實連登8都有位招人，而且keep住有搞杯賽同聯賽，會長仲送出iTunes卡做獎品，歡迎想keep住刷野同圍內pvp既舊人加人

呢張比盟偉食？

掉轉下話

唔知真心定假膠

岩啦，食左佢啦，你隻盟偉就曉飛

flying drive shoot

係呀 呢隻卡廢 得招技勁
比盟偉食左佢 咁盟偉就多招勁技 冇得輸

[url][IOS/AN]足球小將翼Dream Team(13) - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

兩個月先新post

13可能係last post

Klab食撚屎

推爆